林鄭facebook已經開始有大量5毛佔領

自從尋日張德江去左深圳，班五毛開始黎料，見到林鄭fb 多左好多5毛。 如果尋日燒山分析得岩，相信係未來呢4年班5毛一定會比以前更勁。。。 香港人有排受。。

連登都有啦
社會主義佛利民